【山寨GDP】LV、Rolex、Cartier乜都有 深圳掃逾3800件假貨

冒牌貨在深圳相當盛行，深圳市市場和質量監管委羅湖局近日在區內巡查，在水貝、東門等地起出大批冒牌貨，當中包括LV、Gucci冒牌皮具，Rolex、OMEGA、Longines等冒牌手錶，超過3,800件。

當局指出，本月9日當局派員到2間位於水貝的飾品店進行突擊檢查。現場查獲假冒Cartier、梵克雅寶（Van Cleef & Arpels）等名牌飾品2,057件。同日，當局又派員到東門一間兒童服裝巡查，起出冒牌Hello Kitty兒童內褲1,284條。

當局在上周三（17日）再派人到東門步行街巡查，在一個倉庫中起出包括LV、Gucci等品牌皮具，假冒Longines、OMEGA、Rolex等品牌手錶共500多件。

目前當局已將當中9案件立案偵查。

深圳新聞網

呢9間鋪無俾錢政府

佢地應該係做緊5000蚊黨主席個任務

萬里死左九世啦